快必街站比人打？！

和平係我哋最大嘅武器

渣ga

快啲過格，其實幾嬲打

好似唔關佢事 呀蛋來嫁

打成點

蛋哥？

比人打果個阿蛋哥黎架喎

快必好撚勇

而家係咪得快必街站可以嗌口號

唔係初選收咗皮？仲街站？

我覺得 火魔 私了 裝修
係我哋最大武器
別遺忘前線手足

收皮啦，抗爭要拎光環

抗爭時要多啲執垃圾

手足被捕等佢上咗法庭先至救人

倒時有新聞報道法庭新聞，拎最多光環

等手足死咗每年又可以搞祭祀

未死坐監嗰啲又可以寫信，繼續拎光環

你好撚嘢
我最後剩番嗰滴精
都被你用撚埋

BTW
你係唔係黎智英？

係咪主觀大晒，冇證冇據就話人係有黎智英

我只係照抄泛民嘅行動，同黃絲帶嘅行動